其實點解香港人會咁狼死？

連登有好多post
只要有人輕微犯錯
比如打錯隻字 認錯兩個類似概念（例如水銀同鋁）
連登仔就瘋狂狙擊人
忽視犯錯嘅人想表達嘅內容
甚至唔係連登 有時有幾個現實朋友都係咁
好似講錯一隻字已經喪失做人資格同權利
究竟點解會咁？

因為搵位踩低人地抬高自己係人嘅本性

做多幾年人你就慣

四個字
弱肉強食

佢地唔識你講梗既內容, 但又識你打錯既字,
只好瘋狂捉你一隻錯字

因為呢個世界上有on9仔

真係人嘅本性？
人點解需要優越感？
我覺得可能係香港你唔表現得有優越形象
就無人理你
所以會唔會係因為想被理會 因為寂寞孤獨
所以香港出現呢種現象？
有冇其他原因？
我唔想一句天性就要我接受
我唔想自己都有機會有時候變成咁

第一個指出冇問題 之後仲要jer住唔知為乜

一班人同另一班人互話on9
係無辦法互相理解

屌你老母

呢啲低智生物
通常直接block左就算

呢個 就係連(Child)登

循環嚟，俾人睇死就會培養競爭心態，會揾第二個去睇死。

想打破循環首先係唔好care。

唉 我承認呢個現象唔只香港
但我唔想接受真係人天性係咁
會唔會可能係人服從歷史嘅制度
習慣優越勝利會得到賞賜
先會有咁嘅現象
我始終對人性想有一絲希望
因為當人見到弱小（嬰兒）
對特定類別第一反應並非比較
而係關懷感受同情
所以有可能真係唔係天性
而且都係果句
我始終唔想相信人類天性享受鬥爭優越勝利

直接講就係因為自卑

上連登咁認真做乜

有冇諗過你出呢個post都係fulfil緊你自己個種眾人皆醉我獨醒，懶係意見獨特既優越感

存在感，比較。
香港人所有事都要比較。
讀書要叻過你
打波要勁過你
出黎做野講人工，人工唔夠講職位，
都無就吹奏其他野。
一搵到人地有位入就湧落去，
踩死佢刷存在感，刷優越感。
香港人嘅上進係來自唔識欣賞人，只係不停比較。
香港生活急速係因為哩一種人唔識停落黎，
一停就慌，會好似無左人生意義咁。
好多時諗，其實，哩堆無靈魂嘅NPC係咪設計黎打沉我地有靈魂嘅玩家

直接講係
嗰班人嘅人生並無自身嘅目的同意義，
所以時間用黎追求他人給予嘅優越感。
同喪屍一樣，見到肉就搶無分別
仲話人類係高等生物，真係好可笑

鍵國手得網上兇狠架喳

批鬥文化

差之千毫，謬之千里

香港人搵位入人最興奮